有冇人同我傾下計？

突然好唔開心

咩事？

其實我知係人眼中好少事
但我都唔知點解會咁上心
明明條女係交友app到識
為左搵佢攝時間 但又上左心
明明對佢冇意思 正係想多謝佢陪我傾下計
幫我move on
點知佢出pool 就唔開心
明明同自己講過咩人都唔可以令到自己唔開心

你啱啱分手？

唔係本身溝唔到條女 搞到好傷心 就去交友app到識女

利伸 24歲a0

建議你充實下自己先，雖然講就好易。 清 你讀緊書定？

做野
但完全唔知自己點解會傷心

我有充實自己 但個人好空虛
想搵個人傾下都冇
我同佢傾計 睇得出係可鄰我先傾
其實我份人好強自尊心
又會亂諗會唔會搵我黎過橋

冇人想同我傾計

係咪冇人幫到我

若果你唔鍾意佢 就算佢出pool 照傾計都冇所謂啦

就係唔知點解咁在意 我應該冇所謂先係
點解要咁好快可憐我
其實我真係好討厭比人可憐

Hi樓主

個心直頭乸住乸住 不想活下去既感覺

應該係心理影響到d血管收縮埋 傷心就是這樣的感覺

只係習慣咗有個人陪你一直傾計

啱

Hi

係真係會痛

但係唔開心係佢可憐我先同我傾
想交下心佢都唔太想

失敗咁多次我都懷疑自己係咪太7 係咪冇錢 係咪唔識講野 係咪性格唔掂
但係我確實唔係咁講 最多我承認講野把口唔掂

叫春

感情台就係叫春地方

你當佢朋友既話 可以繼續同佢傾計 除非佢已讀不回你